講真 唔係怕d廢老死 我真係唔會戴口罩

好撚焗

撚焗咪唔好着un un

仲好多地方唔戴唔入得